有冇人好驚血，一見到血就頭暈腳軟

唔知點解會咁 每次一見到血就想腳軟
就血自己既血都會好驚
成日覺得啲血好污糟，好臭
但我好想克服 唔想咁

逼自己望 掂 奶 茶落塊臉 好快克服

去豬肉檔喇

我都係咁 一見血就暈

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

我睇住我啲股票跌仲驚